無意中 google 睇到我十年前高登開的 post ，真係老了！

果時會好用心出 post 回 post ，有幾個高登仔/絲的 username 仲記得，學術台會寫幾百字駁人地論點，而家玩下膠就算

以前嘅學術台剩係得補習野

唔係架，有時有人出 post 講下歷史冷知識

好彩我一上就係連登-.-

下我以前成日祝你生日快樂

話你認錯人又唔信....

好掛住高登巴絲

高登有得pm絲打

仲搵得返自己個username

babychu

真係唔識佢 洗唔洗同你facetime 確認下

我無見過babychu

咁你仲屈我-.-

你就係知我無見過先話facetime想扮唔係 屌你老母babychu

痴撚線 女人嘅疑心真係

唔使扮啦babychu

...咁你當係啦